突發！！ 1710 汀九出緊水炮車去荃灣！

後面仲有一架！

推到手足見到

721

811

721 811

水炮車2架深井往荃灣
大批警察及旗手藏身警車之間 @1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

推

大家小心，今次可能又漏野到一地都係

幫推

堅定流。
唔理喇，推左先。

唔信會射囉

Push. 手足少心

推呀

真心 該走時就該走 be water

原來封鐵係想用水炮車

利申 朋友send嚟

1738，6狗車經沙咀道包抄。 #現場情況

Source: 612 reminder

保住德士古道黎撒退啊！